'\" t
.\"     Title: \fBplasmapkg2\fR
.\"    Author: [see the "Autores" section]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2014-04-25
.\"    Manual: Gestor de paquetes de Plasma
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.0
.\"  Language: Spanish
.\"
.TH "\FBPLASMAPKG2\FR" "1" "2014\-04\-25" "KDE Frameworks Frameworks 5.0" "Gestor de paquetes de Plasma"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOMBRE"
plasmapkg2 \- Instalar, listar, eliminar paquetes de Plasma

.SH "SINOPSIS"
.HP \w'\fBplasmapkg2\fR\ 'u
\fBplasmapkg2\fR  [\fB\-\-hash\fR \fI ruta\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipo\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI ruta\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI nombre\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI ruta\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI nombre\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI ruta\fR] 


.SH "DESCRIPCIÓN"

.PP
\fBplasmapkg2\fR
es una herramienta de la línea de órdenes para instalar, listar y eliminar paquetes de Plasma\&.



.SH "OPCIONES"




.PP
\fB\-\-hash\fR \fI ruta\fR
.RS 4


Generar un hash SHA1 para el paquete en la
\(lqruta\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Para instalar o eliminar, opera sobre paquetes instalados por todos los usuarios\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipo\fR
.RS 4


El tipo de paquete,
p\&. ej\&.
tema, fondo de pantalla, plamoide, motor de datos, lanzador, plantilla de diseño,
etc\&.
[plasmoide]\&.
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fI ruta\fR
.RS 4


Instalar el paquete en la \(Foruta\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fI nombre\fR
.RS 4


Mostrar información del \(Fonombre\(Fc del paquete\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI ruta\fR
.RS 4


Actualizar el paquete de la \(Foruta\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Listar los paquetes instalados\&.
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


Muestra un listado de todos los tipos de paquetes conocidos que se pueden instalar\&.,
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fI nombre\fR
.RS 4


Eliminar el paquete llamado \(Fonombre\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI ruta\fR
.RS 4


Ruta absoluta a la raíz del paquete\&. Si no se indica, se buscará en los directorios de datos estándar de esta sesión de
Plasma\&.
.RE




.SH "VEA TAMBIÉN"


.PP
Dispone de una documentación de usuario más detallada en
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]
(puede introducir esta
URL
en
Konqueror
o ejecutar
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "AUTORES"

.PP
\fBplasmapkg2\fR
ha sido escrito por
Aaron Seigo
<aseigo@kde\&.org>\&.



